(又做海外攻勢) 柒出國際

頭先喺facebook見到個idea
除咗將呀隻揪sir擺過倫敦
如果將阿鄭sir 獻花畀戴安娜王妃嘅相recap 出呢
在下面加返個caption話佢大個咗變咗做惡警
喺商場度打人
唔知對啲英國傳媒嚟講夠唔夠juicy

酷刑sir應該有bno喎

721見

721港島見

推